人肉打樁機！

請你食殘廢餐你唔領情

系 =.=